有無人有睇開項明生嘅明治憑甚麼？

香港開電視我知無收視
但呢個節目好高質

好似今晚最後

又貼

我有 幾好睇

有睇青森果集

有無叫埋鴨？

有
不過個女主持好煩

連登終於有人講呢個節目
香港人只係配睇杜如風既xx攻略
唔配睇d稍有深度既節目

呢個節目真心高質，唔係剩係食買玩

有無之前既集數睇返?

開電視會重播上一集，之前嘅唔知youtube有冇

小岩井牧場

睇完學到唔少日本歷史

尤其是港口個集

未做完

我real-time 睇
當然好睇過食買玩only

由九州拍到上北海道，有誠意

終於唔使淨係食買玩

個個禮拜都有睇

小牛角成日亂入好搞笑。

好睇呀，去啲景點明明係個個去日本都去，但聽佢講返背後個故仔又幾得意。

明治政府唔係我地想像咁強
經常因為大工程同擴軍搞到冇錢要同列強借錢
首相做錯少少野做得1年半載就要辭職
天皇依然話唔到事黑船事件遺留下既不平等條約冇因為維新而取消
國內新舊文化同各利益集團沖突搞到打內戰(西南戰爭)

好彩打嬴左支那條柒頭拎左甲午舊錢先保得住
但之後日俄同一戰係冇著數拎到

集集睇，不過通常睇完都唔記得啲內容

又唔駛記住嘅
又唔係考試

睇完去當地旅行嘅話會有趣好多

睇咗兩集，高質👍

佢日文係麻麻
但欣賞佢行呢條路
不過個女主持日文超差又港女格

不過有贊助係好事
冇就冇經費拍嘢
我唔介意佢亂入

上集去北海道大學飯堂lunch 都亂入

我地仲有周遊東京

個周乸偉去死啦高音妹

係高質但節奏太慢

你睇慣tvb啫

TVB
睇開YouTube

兩個都係hku日本研究grad
都日文麻麻

應冇再進修
條女n3程度
仲好意思街訪
項明生做日本公司20年都會咁差
來港多年廣東話有口音
睇嚟人叻但冇乜語言天份

Btw,hku日文系係咪水平低過中大？

無睇呢套
但有睇 人住公屋 我住公屋
盤菜瑩子d日文堅好

有 一直追開 好好睇
資訊得黎又唔悶
一直都覺得開電視做得好過viu
依家開電視一至五夜晚自家製既節目都幾好睇 好過viu 果d 晚吹，晚吹除左罪光燈同有病有真相其他都唔係好得

係幾有特色

唔覺慢 起碼唔覺悶先

第一集食緊飯明明有杯茶都仲要放個小牛角出黎飲 笑撚左

初初奇妙果陣都仲有陣atv 味 依家變左開電視即刻冇左陣atv 味 我估依家應該全權由有線果邊既人負責製作

非常同意
Viutv係命題好
Execution 奇差
似有無限airtime咁
自high作多班自家藝人又差

香港開電視比較實是求是
Baby john嘅香港代表作我都有睇

王喜入咗去做創作總監非掛名日日返工
懷疑志暈有獻計
佢自己都有個節目叫志暈拆局

志雲拆局我有睇 又係唔錯 果d 先施禮物又係好撚搞笑

不過佢哋唔識make noise
對外宣傳遠不及viutv

的確係 但節目質素係好過viu 好多
viu 太眼高手低

眼高手低由劇到綜藝（佢講嘅咩實況娛樂）

仲有嗰班冇才能冇觀眾缘藝員成日出現好煩

放蛇去大陸1蚊垃圾團個節目已好過哂viutv. 作狀旅遊節目

咁果個係雞寶節目黎既 當然好 希望開電視會繼續拍呢個系列

有睇，真心拍得幾好

應係項明生拍咗賣俾cable
之前tvb 其實有佢嘅京都夢華錄
我喺mytv super 睇過
應冇喺翡翠台播過
好睇的，但tvb冇重視佢0宣傳

呢個節目係幾好睇
但成日都俾人屌阿項生啲嘢係錯

日研會唔會得N3

畢業n年又唔keep 呢㢢在

項明生識好多野,佢之前啲旅遊節目都幾好睇

除咗京都夢華錄仲有乜？

日耳曼的天空

完全係兩回事

我本身都有睇下幕末維新野 亦去過大部份相關地方。睇哂咁多集覺得資訊性未算太好，又有d奇怪立場發言

不過最致命既係 佢 口音唔正 成日斬眼 實在唔岩做主持

日文考到N1都無oral
條女最主要係口音極港式
逐粒字chok出來嗰種
聽出來唔太舒服

文法都有錯
好渣
有辱hku校譽

有睇看，項生襯衫好怪，明明Aigle走時尙休閒，佢著到衣不稱身，大家留意下

著到成個大雄咁

項明生佢17歲係煌蟲國落黎 講野充滿四川口音 廣東話講到成pat屎咁

下集最後一集有陶傑

笑佢青靚白淨小鮮肉
似諷刺佢非禮單嘢

19

有陶傑即刻好睇好多，上次套日韓台櫻花三角戀又係，笑到仆街

有無人睇緊
19真係痴撚線 講野句句有骨 笑到仆街

項生比佢9UP晒不如比19SOLO

項明生個樣好似好無癮

後面個互動好返啲
唔知係咪頭先食飯俾19 free flow就失控

好耐之前無線果套直頭直線抽擊

玩左一晚

項生當年點解會離開罪大?
走得好突然, 仲要搞到反晒面咁

佢介紹既野有深度好多，但講野成日1999好難頂

好睇 有集講雪糕傳入日本

內容1級
presentation 就差d

嚟咗香港幾廿年都講唔正
日文又渣